林鄭月娥承認修例工作「完全失敗」 未能掌握社會脈搏！

都係未撤

條八婆隨時都可以再次強行立法

係習近平睇人完全失敗呀

撤回呀DLLM

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

哦
唔洗講呢D 9UP野啦
係人都知失敗啦